搞掂呢三點，解散警隊就有望喇！

1. 証明香港警方當中有中國公安
2. 証明被捕者被性侵犯
3. 証明近來自殺者係被警方直接或間接殺死

我地知呢三點都好大機會係事實，但係就係証明唔到...

跪求大家集思廣益諗吓辦法

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

自推1/10

自推2/10

推

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

仆街，諗野呀喂！

回覆下呀屌

我知係事實，但你都要全世界認同係事實先有力叫佢解散架

呢個位破到會推進到個運動架

第一點係有可能既，佢地成日俾人影到講普通話

接受現實啦，我哋唔會因為做到依三點而贏到場運動，而係要贏到場運動先做到依三點

絕對有發生過，而家只欠證據

我唔係咁意思

第三點都可能可以..

未蠃，但會進一步削弱警隊

做到呢三點，就得接近全港（至少一半）民心去做下一步

1. 要生擒
2. 醫院驗傷

721都可以解散啦

除非有狗，同謀篤灰
否則只能等到清算日

諗吓第一點點做
第二已過時日有點難
第三可能要互相寫定遺書同埋同朋友講定

呢個都係一個方向

我明白，但仲係唔夠震撼果d中立人士嘛

所以要向呢三點做
今晚大家好憤怒，但我感受唔到會維持幾耐

此post有內容架，多d人傾吓好冇

諗唔到都推下等聽朝有人睇到呀

仆街仔？

唔好剩係掛住喊，要諗計呀屌

喂喂？

哈囉？

太夜可能人訓晒
聽日應該多人討論

我整合下

1. 機會 - 佢哋講普通話；方法 - 生擒
2. 機會 - ？ ；方法 - 醫院驗傷
3. 機會 - ？ ； 方法 - 互寫遺書

總. 機會 - 警察因利益內戰 ； 方法 - 佢哋自己篤灰

期望聽日有人會再推再傾

三件事其實都係同一個解決辦法
有內部資料流出
即係要靠內鬼督灰，但依啲嘢靠我哋係控制唔到o架

咁大家諗下點攞主導權？令佢哋因利益而督灰？

或因良知而督灰

記唔記得消防手足爆料
班高層都可以吹到話係流料
我已經唔知道要到咩程度既證據先可以令班狗兜唔到